返工返到情緒好低落

好想辭職，做到好想死
不過呢排啲經濟咁樣，又拎左一堆錢出黎救亡，唔返工唔得
有時諗如果突然有啲意外/病到好嚴重就可以唔返
未有反送中之前放假都全身無哂力，淨係可以瞓係到，係呢幾個月先逼住自己出去
只係唔會次次都夠力去到，有時唯有係屋企整下文宣，叫做有少少生存意義
每次見到手足成功都好開心，但睇完之後就秒頹，唔知有冇同路人？

利申：循例都要講番句本人不會自殺，雖然真係好辛苦，但應該唔會咁易死

返office 工？

其實成日話個市差
都係零售酒店旅遊金融
其他行業一直都有opening

唔想返工唔想訓覺

office工，日日OT冇補水，唔會買到iphone

正正就係做緊呢啲……

明知要好早起身都唔願瞓，得夜晚先有私人時間

最憎office 工 坐監咁

Same here
返工返到好攰 好無人生

你份工係咪又係果D駛人駛到盡既工？

我好彩份工夠Hea 雖然人工唔高
可以做自己野上網睇下詩詞

金融業咪香港命脈

其實全香港人都好似你咁樣，you are not alone

好明白，錢搵得唔多，時間又無，完全好迷失

雖然未係日日返工攰到死，但都同你差唔多

Lm

我都係

OFFICE工, 呢幾個月得番3成效率...
最近正苦幫手戒嚴, 日日準時走

我都係 打office工依幾個月心不在焉 成日做錯野 feel到就黎比人炒

好明白你感受
雖然我偏激啲直頭想死
返office工真係好無自由
老細又要馬兒好 又要馬兒不吃草
我都好想轉行
但唔知做得啲咩

地獄同監倉揀一個

放工攰到即刻返屋企

點樣先叫盡？總之冇點停過手咁囉

上一份工有時可以hea下，而家就去廁所都無時間

就係等你地呢句，我覺得自己好似永遠得一個人咁

我地照OT……除非公司附近開始封先會叫人走

早走早著把啦

終於放飯
覆唔哂大家對唔住
琴晚攰到開住電腦趴住瞓

諗起遞信之後仲有成個月捱就……

射番幾日波先啦，反正你繼續勉強落去，都唔會做得長，同搞到自己情緒出現問題

我都直係就快癲
不過我係做社福界
啱啱轉行冇幾耐 入職嗰陣正正6.9
之後我就日日比我個所謂partner 係我老細面前隊我

放假又whatsapp轟炸我做錯咩
我老闆仲叫我做返好啲寫咩log book
我差啲想同佢講 我彩你都on9
其實 我真係好辛苦
聽日放完假返去遞信

七除八扣 下下個星期先走得

佢地係因為政治立場唔同所以針對你？
好彩我果邊好多藍絲但做野就做野，唔會有咩成見
Anyway, 加油巴打

想辭職好耐
不過我唔知係因為自己唔捱得定其實呢到難做，所以一直都未走……

咁你幾時先捨得辭職？

唔係
而係玩辦公室政治 我唔埋堆
所以迫走我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Same here
我份工就唔係辛苦要ot嗰啲
係個同事好衰，office得我同佢
佢日日黑口黑面，問親佢野佢啲態度都差到仆街
好似我欠左佢咁
由於得我同佢我又唔想同佢關係更差，所以好多時我都忍左佢，唔出聲
但真係好撚辛苦日日對住佢
又唔想同身邊嘅呻呢排已經好多負能量

我同你一樣啊，所以果斷决定裸辭

同樣係office工但有適當自由
部電腦我幾乎裝乜都得，任何網都無封鎖，大型L檯兩個大mon，得閒入去pantry沖杯咖啡或者茶飲下，聽歌兩隻耳塞哂都無人屌

You are not alone
fg返咗一個月工，可以準時走嘅日子一隻手數得晒
workload大，又急又chur，人工又低
不過好彩同事上司都nice先捱得落

上司同老闆都好好人
但新入職好多野唔熟
記性又差
d tasks又好多變化
成日做錯野
成日都覺得好對唔住上司同老闆

想知咩公司

科企

返工真係返到好攰
真係日日埋位就冇停過手咁做
我上司未有吹我 但我真係覺得壓力好大（我認我廢）
真係覺得好辛苦個人好底落 好down

而家先番到屋企
幾時辭……年尾掛，跟住放個聖誕假抖一抖，乜鳩bonus都唔撚要啦

有朋友係學校做都有咁嘅情況，排斥新人

同級？

對上一份都諗住祼辭嘅，但有朋友介紹新工，又高啲人工又近少少
結果

Freshgrad加油
當初我第一份工返左無耐已經變左全team最老，班老手quit哂
人少又多野做，有時都覺得自己係咪唔適合做要辭職
跟住我後期嘅工條team越黎越少人，而啲腦細越黎越癲，又多野做

想上手都要時間同經歷嘅，有心有出力應該就得架啦，到時先報答番同事啦

打過份工係唱埋歌都仲得，啲同事又會跟住一齊唱。真係好懷念
有時諗如果而家仲一齊做野，係公司合唱肥媽應該好正
大家立場又一樣

遲下就熟手技工啦

返咗2個月都算上手
見你做到嘢就不斷加workload
上個月都仲好地地 而家根本係non stop咁做
真係太攰

圍爐

又唔出奇喎，唔係點計老一輩話要俾人知你做到野，但唔好俾人知你好做得野喎

圍啦
朝早9點又公司

屌咩

好想轉工阿dklm

18 fg 20K 做補習 唔悶 同事好 有成就感 但係諗諗下人工唔會再點加 同要返6日 真係好辛苦 無曬時間 想照殺ACO下屆

8月轉左新工
但每日都好想出到街頭抗爭
新工比以前果份壓力再大左，收工再遲左
好似今日咁 我收得工都8點 去唔到遮打集會
想辭職但又怕爛cv同埋幾年黎辛苦爭取番黎呢個人工一裸辭就會被壓價
好無力

我都係好頹呀覺得自己乜嘢都做唔到

學校不嬲都難做架啦，工作量好大，人事又複雜

你揾幾多？

30k

咁快啲搵啦，過左probation就有排你等

唔發夢咪大把時間玩

有好多野都影響到CV爛唔爛嘅，唔係話做得耐就好

過咗了
做咗3個月了

呢個勢，有份工真係好重要！
不過當放假嘅時候其實真係好攰，好想訓足全日。
玩又無咩機會玩甘。
絲打，你岩岩上職場？

多謝
咁你第一份工做咗幾耐

一定係IT related

+1不過信已交
雖然都好驚搵唔到工
但日日做份唔中意既工真係好痛苦，兒家倒數緊都好想賠錢走人

我裸辭咗大半個月都未揾到
但做一份唔啱自己嘅工，都係早啲走好

其實唔係，但呢到真係幾癲，入黎做幾耐喊幾耐